Simon a 6 bâtons. En les faisant se toucher seulement par leurs extrémités et en les utilisant tous, il a réussi à former un triangle équilatéral. On connaît la mesure de cinq des bâtons : 25~cm, 29~cm, 33~cm et 37~cm et 41~cm. Combien y a-t-il de possibilités pour la longueur du sixième bâton ?
\begin{multicols}{5}
  \begin{enumerate}[label=\Alph{*}/]
  \item 1
  \item 2
  \item 3
  \item 4
  \item 5
  \end{enumerate}
\end{multicols}